Canon代言人FB啲like好奇怪喎！

個所謂攝影師啲like點解99%都係中東同賓賓

買like唔通又同你講咩

你都咪話

之前出去玩 去東坪洲 西環碼頭

好多賓賓拎單反 又 Canon 6D 又 Nikon

仲要係一時郁like一時幾百仲要南亞中東人